日頭和你飛，夜晚和你等

各位手足，唔好再自己人屌自己人。因為我哋冇大台，所以起初協調性一定會差D，但我哋會吸取教訓，聽日一定做得更好 。星期一至五朝早一定唔夠人，因為上班一族真係冇可能同你日日罷工，所以朝早我哋主張要向遊客宣傳同解釋香港發生緊咩事。當夜晚D人放工，夠人多就塞爆機場令佢停飛，同遊戲一齊等，同時再向遊客宣傳。大家都知道依場係一場持久戰，所以希望各位手足，巴打一齊努力。

香港人加油

日頭和你飛，夜晚和你等

日頭和你飛，夜晚和你等

借post:

[ 談社運正當性 ] 塞鐵阻人返工可以係因為依個香港佢地有份；亦解釋到點解唔好塞離境旅客~

拿我唔係講策略/效果既問題。

無疑塞鐵/罷工會惹人反感，唔應該日日做。

但亦無可否認既，就係依類不合作運動係有佢既道德正當性係入面，因為返工既人多數都係香港社會既一份子，而佢地係有責任去維護香港人既人權自由；所以你阻佢，就算對社運進程無好處都好，你都係出師有名。

相對地，離境旅客有好多都唔係香港既持份者，基本上佢地係無任何責任為我地既人權自由付出任何代價；最簡單既理解方法，就係我相信你自己都唔會認為自己對其他國家既人權自由有絕對既責任，反之亦然。

所以，離境旅客係搞不得。

但，我地有權去機場、有權係唔阻其他旅客既情況下坐地下，所以靠人多去令機場function唔到，責任就唔係我地度，剛剛星期一既塞爆機場亦係絕對無問題。

pusu

Ok wor

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

push

pish

我地要哂所有人的支持

不分化不割蓆

試下唔好專著黑衫
扮真乘客

推

721 811

幫推

支持

721 8111

唔係割，係理論同建議

推

721 811
我會去818遊行